有無人覺得醫管局D打氣方式真係同泛民既抗爭方式100% Match?

俾幾粒魚蛋燒賣仲要限量就當係成功打氣，仲扮哂對前線人員已經係好有效既幫助

而仲要係係人最忙既時候要人一定要去小食會，因為最緊要係大合照撐場

呢D拖人做野後腿，最緊要大合照爆光，事後仲扮係已經係最有效既打氣，真係同泛民大台抗爭手法不謀而合！

100% Match !

對唔住
我覺得醫管局已經好過飯民

根據黃屍含淚泛民好過無既邏輯

有大陸醫生總好過唔夠醫生

激嬲高層邊個最開心

樓主等俾狗咬

影相咪又係做高層背景版

最緊要高層話ok